
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основную ветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 28. Работа с DOM. События браузеры и управляемые  поля ввода

### Задача

Подключить на страницу отдельный файл `formValidation.js`, в котором написан скрипт обработки и валидации формы.

### Критерии приёмки 

- Скрипт подключён на страницу в виде отдельного JavaScript-файла;
- В скрипте используется строгий режим;
- При нажатии на кнопку "Отправить" должна происходить проверка введенных данных.
- Если имя не указано, поле должно стать красным и под полем должна появиться ошибка: "Поле обязательно для заполнения"
- Если имя указано, но длина меньше 3, поле должно стать красным и под полем должна появиться ошибка: "Имя должно содержать как минимум 8 символов"
- Если чекбокс не отмечен, поле должно стать красным и должна появиться ошибка: "Поле обязательно для заполнения"
- Если email не указан, поле должно стать красным и под полем должна появиться ошибка: "Поле обязательно для заполнения"
- Если email указан, но невалидный, поле должно стать красным и под полем должна появиться ошибка: "Email невалидный"
- Если данные были введены верно, то при нажатии на "Отправить" в консоль должен выводиться объект с данными:
    ```json
    {
        "email": "mail@mail.ru",
        "name": "Timur"
    }
    ```

### Дополнительные материалы

Проверка email на валидность с помощью регулярных выражений

```js
function validateEmail(email) {
    const re =
    /^(([^<>()[\]\\.,;:\s@"]+(\.[^<>()[\]\\.,;:\s@"]+)*)|(".+"))@((\[[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\])|(([a-zA-Z\-0-9]+\.)+[a-zA-Z]{2,}))$/;
    return re.test(String(email).toLowerCase());
}
```

### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-28`
